36D咪神黃文意倒奶彈住操弗！

同Mandy一齊做運動啦喎。

原本着住外套熱身嘅。

點知愈做愈熱，當然要除咗佢啦。

除咗咪有嘢睇囉！

嗚嘩！倒！奶！呀！

36D果然名不虛傳。

之後就去跑步，彈吓彈吓減肥呀。

跑到攰咪要休息吓。

飲啖水先。

擺上身試。

啱唔啱身呢？

好似鍾意彩色多啲喎。

綫向來盛產「咪神」，但近年唔少「咪神」都退下火線，好似高海寧轉行演技路線，仲有孫慧雪婚後亦封胸示人。擁有36D「最強Body」嘅藝人黃文意（Mandy），最近被拍得積極操弗備戰，以「最弗Body」搶佔新一代「咪神」之位。

Mandy日前獨自現身馬鞍山海濱長廊一帶做運動，一到埗除低身上嘅灰色外套，令運動bra top包緊嘅36D「咪咪」可以透透氣。及後Mandy做運動前先熱身，仲一心二用邊撳電話邊拉筋，期間壓腿時不經意烏身倒奶，晒出噴血事業線，相當「胸」狠！做完熱身，Mandy休息一陣就開始喪跑，擁有澎湃上圍嘅佢跑到一步一跌盪，非常有動感。

運動過後正值午飯時間，但Mandy冇食番餐好慰勞自己，反而齋飲清水果腹，貪靚嘅佢仲要怕水腫，只係飲咗幾啖就收手，總之為減肥去到盡，點都要忍得口，相信一班粉絲睇見實心痛死！翌日，Mandy再度出動，到內衣店選購三點式，未幾佢已經睇中幾套泳衣，仲心急即場「試身」，將三點式擺上身左試右試，可惜都唔太合身，最終空手而回。

屌 擺到明係叫定狗仔隊影自己

真 冇人識佢

著對咁既鞋跑步

著cons跑步都幾有心得

不了

睇佢手臂d 88肉都知佢冇做開運用個d人

G

事實

應該比狗仔屌過

佢對鞋做樣都做好的

一睇就知夾埋記者

港女影完相呃like就當做左運動啦！

著對咁嘅鞋跑步

咁樣做運動

笑左

無係cctvb度做娛記咩
賣肉上位

夾埋

廣告

咁撚豬

仲要係厚底版cons

仲未見青頭話肥

不過呢條女係邊度出黎

成條海濱長廊d 樹又矮又疏
扮乜撚野偷影

又係扮新聞

cctvb

化撚晒裝去跑步 一定同報紙化做媒夾好影相

個肚腩
對厚底cons
海濱d樹透撚到仲扮偷影
隻手臂d拜拜肉
化撚晒妝
大熱天時扮仲著zipup出街

收撚皮啦

肥撚到
個肚腩同手臂
不過我屌 應該好撚好砌

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

on9肥西

法官大人

係咪比記者屌一鍋出一篇文？

揸住部電話 著住對厚cons跑步

D草叢咁矮 唔係扮偷拍呀...
個記者可能1米都未必有

冇人識你呀你老味
係街放對波就女神
咁欣宜都係女神啦

有得屌 屌到佢反皮

肉地女 好撚正

高筒厚底con點跑步

假新聞，報得警

對野又真係幾正既，法官大人同我死撚開，唔好阻住我屌閪，但其實係乜水，做過d咩

又要打丁

等睇高登仔話咁肥

假新聞
下次換過對鞋先扮啦大肚腩

btw有咩益個記者幫你呀

藝人可以咁肥？

邊個黎

有肉地 啱啱好

100%

著咁重既con跑步? 呃到邊個

好撚肥

件zip up係做咩撚事
仲要除一半成個舞女咁
知佢想make noise 咪比佢make 反正我睇完都唔知邊撚個

丫屌佢
冇新聞真係識佢老鼠

做新聞做到咁

邊個黎嫁

邊撚個？

呢d身型先好砌

巨腩

仲要內增高

著住對咁既鞋跑？

對波好白滑

內增高點跑

著對咁既野跑步

啪啪聲
生仔機器

香港地真係多痴漢

咁先可以R 瘦身廣告

肥撚到

夾新聞 但係 D 相都可以影好少少